###Вариант №Б-12.###

Пользователь вводит в программу через консоль последовательность положительных целых чисел, заканчивая ввод нулем либо отрицательным числом. Затем пользователь вводит целое число P, значение которого должно быть в интервале от 0 до половины размера введенной последовательности (если введено 10 чисел, то P может быть в интервале от 0 до 5, а если введено 15 чисел, то P может быть в интервале от 0 до 7). Программа выбирает две позиции в последовательности, отступая P ячеек с начала и с конца. Данные элементы удаляются из последовательности. Программа затем выдает содержимое оставшихся элементов в порядке ввода. Если введено некорректное число P, программа выдает соответствующее сообщение об ошибке.

######Пример ввода:######

        1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 0 <Enter>
        2 <Enter>

######Пример вывода:######
       1 2 4 5 6 7 9 10

Используя базовую реализацию односвязного списка целых чисел (integer_list.hpp, integer_list.cpp), создайте собственную структуру IntegerReverseList, где узлы хранят связь не со следующим, а с предыдущим элементом:

* как и обычный связный список, такой список хранить указатели на первый и последний узлы;
* любая навигация по списку, включая функцию уничтожения, должна осуществляться от последнего элемента к первому;
* требуется обновить реализацию всех основных функций, при этом одни функции будут работать быстрее, чем в классическом варианте, а другие, наоборот, медленнее.

Продемонстрируйте работоспособность решения при помощи тестовой программы.
Например, должен работать подобный тестовый код:

        // создаем и инициализируем список
        IntegerReverseList l;
        IntegerReverseListInit( l );

        // добавляем данные в список
        IntegerReverseListPushBack( l, 1 );
        IntegerReverseListPushBack( l, 2 );
        IntegerReverseListPushBack( l, 3 );

        // проверяем расположение данных в списке
        assert( l.m_pFirst->m_value == 1 );
        assert( l.m_pLast->m_value == 3 );
        assert( l.m_pLast->m_pPrev->m_value == 2 );

        // уничтожаем список
        IntegerReverseListDestroy( l );

В результате должно получиться 3 файла:

* integer_reverse_list.hpp - заголовочный файл структуры данных.
* integer_reverse_list.cpp - файл реализации операций структуры данных.
* test.cpp - файл с тестовой программой.

